如果全世界既男人都唔鹹濕，呢個世界會變成點

好多行業會消失：雞、夜總會、AV、情趣用品....？ 冇人扑野人類會絶種 ？

女人鹹濕就夠

男人唔鹹濕=/=女人唔鹹濕

啱！多謝提點，咁標題更正為 「男人女人都唔鹹濕」 呢個世界會變成點

男女會真正平等

呢樣真

啲男性女權撚都係想拎光環，最後呃西屌

男人唔咸濕👉人類滅絕👉地球更美好

印度會消失

女人唔再有特權